export const data3 =[
    {
        question:"¿Cuál es el nombre de la protagonista de la película La La Land?",
        choices:["A) Emma Thompson", "B) Emma Watson", "C) Emma Stone", "D) Emma Roberts"],
        answer: "C) Emma Stone",
    },
    
    {
        question:"¿Cuál es el nombre de la robot protagonista de la película WALL-E?",
        choices:["A) BB-8", "B) R2-D2", "C) EVA", "D) C-3PO"],
        answer: "C) EVA",
    },
    
    {
        question:"¿En qué país se encuentra la ciudad de Río de Janeiro?",
        choices:["A) Brasil", "B) México", "C) España", "D) Argentina"],
        answer: "A) Brasil",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje principal de la serie Breaking Bad?",
        choices: ["A) Jesse Pinkman", "B) Walter White", "C) Hank Schrader", "D) Saul Goodman"],
        answer: "B) Walter White",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje interpretado por Robert Downey Jr. en el Universo Cinematográfico de Marvel?",
        choices: ["A) Peter Parker", "B) Bruce Banner", "C) Tony Stark", "D) Steve Rogers"],
        answer: "C) Tony Stark",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje principal de la película Forrest Gump?",
        choices: ["A) Tom Hanks", "B) Forrest Gump", "C) Jenny Curran", "D) Lieutenant Dan Taylor"],
        answer: "B) Forrest Gump",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje pobreton de la película Titanic?",
        choices: ["A) Jack Dawson", "B) Rose DeWitt Bukater", "C) Cal Hockley", "D) Thomas Andrews"],
        answer: "A) Jack Dawson",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del planeta de origen de los Saiyajins en Dragon Ball Z?",
        choices: ["A) Namek", "B) Planeta Freezer", "C) Tierra", "D) Vegeta"],
        answer: "D) Vegeta",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje principal de la serie animada Pokémon?",
        choices: ["A) Ash Ketchun", "B) Misty", "C) Ash Pikachu", "D) Ash Ketchum"],
        answer: "D) Ash Ketchum",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre de la protagonista de la película Wonder Woman?",
        choices: ["A) Selina Kyle", "B) Lois Lane", "C) Diana Prince", "D) Natasha Romanoff"],
        answer: "C) Diana Prince",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el nombre de la banda liderada por Farrokh Bulsara?",
        choices: ["A) Led Zeppelin", "B) The Beatles", "C) Queen", "D) Pink Floyd"],
        answer: "C) Queen",
    },
    {
        question: "¿En qué país se encuentra la ciudad de Venecia?",
        choices: ["A) Italia", "B) España", "C) Francia", "D) Portugal"],
        answer: "A) Italia",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje interpretado por Tom Cruise en la película Top Gun?",
        choices: ["A) Iceman", "B) Goose", "C) Maverick", "D) Viper"],
        answer: "C) Maverick",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje principal de la serie animada Rick and Morty?",
        choices: ["A) Rick Sanchez", "B) Rick Smith", "C) Rick Perez", "D) Rick Lopez"],
        answer: "A) Rick Sanchez",
    },

    {
        question: "¿En qué país se encuentra la famosa estatua del Cristo Redentor?",
        choices: ["A) España", "B) Argentina", "C) México", "D) Brasil"],
        answer: "D) Brasil",
    },
            
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje interpretado por Johnny Depp en la saga de películas Piratas del Caribe?",
        choices: ["A) Hector Barbossa", "B) William Turner", "C) Elizabeth Swann", "D) Jack Sparrow"],
        answer: "D) Jack Sparrow",
    },
            
    {
    
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje principal de la serie animada Avatar: La Leyenda de (gracias a james cameron tuvo que ser the last air blender))?", 
        choices: ["A)Sokk ", "B)Zuko ", "C)Aang", "D)Katara "],    
        answer: "C) Aang",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje principal de la serie animada Death Note?",    
        choices: ["A) L Lawliet", "B)Light Yagami ", "C) Misa Amane", "D) Near"],    
        answer: "B) Light Yagami",
    },
    
    {
        question: "¿En qué ciudad se encuentra la famosa ópera de _____?",    
        choices: ["A) Sídney", "B) Melbourne", "C) Brisbane", "D) Perth"],    
        answer: "A) Sídney",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje de la serie animada Los Rugrats?",    
        choices: ["A) Tommy Pickles", "B) Chuckie Finster", "C) Angelica Pickles", "D) Susie Carmichael"],    
        answer: "A) Tommy Pickles",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el color predominante en el logo de la marca de chocolates Toblerone?",
        choices: ["A) Rojo", "B) Azul", "C) Dorado", "D) Verde"],
        answer: "C) Dorado",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que compro el alma de su hermano por su piernita y su bracito?",
        choices: ["A)Winry Rockbell ", "B) Alphonse Elric", "C) Roy Mustang", "D)Edward Elric" ],
        answer: "D) Edward Elric",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el color predominante en el logo de la marca de refrescos Pepsi?",
        choices: ["A) Rojo", "B) Azul", "C) Amarillo", "D) Verde"],  
        answer: "B) Azul",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que evangeliza a sus enemigos?",    
        choices: ["A) Naruto Uzumaki", "B) Cristo", "C) Sakura Haruno", "D) Kakashi Hatake"],    
        answer: "A) Naruto Uzumaki",
    },
    
    {
        question: "¿Cuál es el color predominante en el logo de la marca de dulces Chupa Chups?",    
        choices: ["A) verde", "B) Azul", "C) Amarillo", "D) Rojo"],   
        answer: "D) Rojo",
    },

    {
        question:"¿Cuál es el nombre del hobbit protagonista de El Señor de los Anillos?",
        choices:["A) Frodo Bolsón", "B) Bilbo Bolsón", "C) Sam Gamyi", "D) Pippin Tuk"],
        answer: "A) Frodo Bolsón",
    },
        
    {
        question:"¿Cuál es la espada que Frodo recibe de Bilbo en su aventura?",
        choices:["A) Dardo", "B) Glamdring", "C) Andúril", "D) Sting"],
        answer: "D) Sting",
    },
        
    {
        question:"¿Cuál es el nombre del mago líder de la Comunidad del Anillo?",
        choices:["A) Gandalf el Gris", "B) Saruman el Blanco", "C) Radagast el Pardo", "D) Alatar el Azul"],
        answer: "A) Gandalf el Gris",
    },
        
    {
        question:"¿Cuál es el nombre del reino humano gobernado por Aragorn?",
        choices:["A) Rohan", "B) Gondor", "C) Isengard", "D) Lothlórien"],
        answer: "B) Gondor",
    },
        
    {
        question:"¿Cuál es el nombre del gobernante de Mordor?",
        choices:["A) Sauron", "B) Saruman", "C) Morgoth", "D) Gollum"],
        answer: "A) Sauron",
    },
        
    {
        question:"¿Cuál es el nombre del elfo que lidera la comunidad de Rivendel?",
        choices:["A) LegolasElrond", "B) Elrond", "C) Thranduil", "D) Haldir"],
        answer: "B) Elrond",
    },
        
    {
        question:"¿Cuál es el nombre del enano que acompaña a Frodo en su viaje?",
        choices:["A) Gimli", "B) Balin", "C) Dwalin", "D) Thorin"],
        answer: "A) Gimli",
    },
        
    {
        question:"¿Cuál es el nombre del padre de Aragorn?",
        choices:["A) Elendil", "B) Théoden", "C) Isildur", "D) Denethor"],
        answer: "C) Isildur",
    },
        
    {
        question:"¿Cuál es el nombre del objeto que Frodo debe destruir en la montaña del destino?",
        choices:["A) La espada élfica", "B) El anillo único", "C) La armadura mágica", "D) La corona de Gondor"],
        answer: "B) El anillo único",
    },
        
        {
        question:"¿Cuál es el nombre del dragón que aparece en El Hobbit?",
        choices:["A) Ancalagon", "B) Glaurung", "C) Smaug", "D) Scatha"],
        answer: "C) Smaug",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un fontanero y que debe rescatar a la princesa Peach del malvado Bowser?",
        choices: ["A) Sonic", "B) Mario", "C) Luigi", "D) Toad"],
        answer: "B) Mario",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un cazafantasmas y que lucha contra los fantasmas en Nueva York?",
        choices: ["A) Egon Spengler", "B) Peter Venkman", "C) Ray Stantz", "D) Winston Zeddemore"],
        answer: "B) Peter Venkman",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un gran simio y que se enamora de una mujer?",
        choices: ["A) Konga", "B) Donkey Kong", "C) King Kong", "D) Mighty Joe Young"],
        answer: "C) King Kong",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un alienígena que vive en el planeta Melmac y que come gatos?",
        choices: ["A)Mork ", "B) Zim", "C) E.T.", "D) Alf"],
        answer: "D) Alf",
    },

    {
        question: "¿En qué país se originó la compañía de videojuegos Nintendo?",
        choices: ["A) Estados Unidos", "B) Japón", "C) Corea del Sur", "D) China"],
        answer: "B) Japón",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un extraterrestre que se disfraza de humano y vive en la Tierra con su familia?",
        choices: ["A) Zim", "B) Roger", "C) Marvin", "D) Kif"],
        answer: "B) Roger",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un vampiro y que se enamora de una humana en la saga de novelas y películas de Crepúsculo?",
        choices: ["A) Emmett Cullen", "B) Jacob Black", "C) Jasper Hale", "D) Edward Cullen"],
        answer: "D) Edward Cullen",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un fontanero y que debe rescatar a la princesa Peach del malvado Bowser?",
        choices: ["A) Sonic", "B) Mario", "C) Luigi", "D) Pepe"],
        answer: "B) Mario",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un cazafantasmas y que lucha contra los fantasmas en Nueva York?",
        choices: ["A) Egon Spengler", "B)Winston Zeddemore ", "C) Peter Venkman", "D) Ray Stantz"],
        answer: "C) Peter Venkman",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un gran simio y que se enamora de una mujer llamada Ann en la película de 1933?",
        choices: ["A) Mighty Joe Young", "B) Godzilla", "C) Konga", "D) King Kong"],
        answer: "D) King Kong",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un agente secreto y que utiliza artilugios y dispositivos ingeniosos para cumplir misiones peligrosas?",
        choices: ["A) Jason Bourne", "B) Jack Bauer", "C) James Bond", "D) Ethan Hunt"],
        answer: "C) James Bond",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un alienígena que vive en el planeta Melmac y que come gatos?",
        choices: ["A) E.T.", "B) Alf", "C) Mork", "D) Zim"],
        answer: "B) Alf",
    },

    {
        question: "¿En qué país se originó la compañía de videojuegos Nintendo?",
        choices: ["A) Estados Unidos", "B) Corea del Sur", "C) Japón", "D) China"],
        answer: "C) Japón",
    },

    {
        question: "¿Cuál es el nombre del personaje que es un extraterrestre que se disfraza de humano y vive en la Tierra con su familia?",
        choices: ["A) Zim", "B) Roger", "C) Marvin", "D) Kif"],
        answer: "B) Roger",
    }
]